<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>The Better Play</title>
    <link>/de/company/</link>
    <description>Recent content on The Better Play</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    
	<atom:link href="/de/company/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Amazon Partnerprogramm</title>
      <link>/de/company/amazon-partnerprogramm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/de/company/amazon-partnerprogramm/</guid>
      <description>Die Betreiber der Seiten nehmen am Amazon EU- Partnerprogramm teil. Auf unseren Seiten werden durch Amazon Werbeanzeigen und Links zur Seite von Amazon.de eingebunden, an denen wir über Werbekostenerstattung Geld verdienen können. Amazon setzt dazu Cookies ein, um die Herkunft der Bestellungen nachvollziehen zu können. Dadurch kann Amazon erkennen, dass Sie den Partnerlink auf unserer Webseite geklickt haben. Weitere Informationen zur Datennutzung durch Amazon erhalten Sie in der Datenschutzerklärung von Amazon: http://www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenschutzerklärung</title>
      <link>/de/company/datenschutzerkl%C3%A4rung/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/de/company/datenschutzerkl%C3%A4rung/</guid>
      <description>Die Betreiber dieser Seiten nehmen den Schutz Ihrer pers&amp;ouml;nlichen Daten sehr ernst. Wir behandeln Ihre personenbezogenen Daten vertraulich und entsprechend der gesetzlichen Datenschutzvorschriften sowie dieser Datenschutzerkl&amp;auml;rung.
Die Nutzung unserer Webseite ist in der Regel ohne Angabe personenbezogener Daten m&amp;ouml;glich. Soweit auf unseren Seiten personenbezogene Daten (beispielsweise Name, Anschrift oder E-Mail-Adressen) erhoben werden, erfolgt dies, soweit m&amp;ouml;glich, stets auf freiwilliger Basis. Diese Daten werden ohne Ihre ausdr&amp;uuml;ckliche Zustimmung nicht an Dritte weitergegeben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>/de/company/impressum/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/de/company/impressum/</guid>
      <description>Angaben gem&amp;auml;&amp;szlig; &amp;sect; 5 TMG: Katja Navarra Husemannstrasse 10 10435 Berlin
Kontakt: E-Mail: info@thebetterplay.com Du erhältst von uns eine Rückmeldung binnen 60 Min.
Verantwortlich f&amp;uuml;r den Inhalt nach &amp;sect; 55 Abs. 2 RStV: Katja Navarra Husemannstrasse 10 10435 Berlin
 Streitschlichtung Wir sind nicht bereit oder verpflichtet, an Streitbeilegungsverfahren vor einer Verbraucherschlichtungsstelle teilzunehmen.
Haftung f&amp;uuml;r Inhalte Als Diensteanbieter sind wir gem&amp;auml;&amp;szlig; &amp;sect; 7 Abs.1 TMG f&amp;uuml;r eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thank you! Your message has been submitted.</title>
      <link>/de/company/contact-success/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/de/company/contact-success/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Über uns</title>
      <link>/de/company/ueber-uns/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/de/company/ueber-uns/</guid>
      <description>Ein gutes Spielzeug finden - einfach, schnell, ohne langes Suchen. Hallo, wir sind THE BETTER PLAY.
Kennst du das: du bist auf der Suche nach einem Geschenk für dein Kind, deine Nichte, deinen Enkel oder dem Neugeborenen einer Freundin. Du gehst in einen Spielzeugladen und fühlst dich komplett überfordert ob all dem Plastik und irgendwie dem zu viel von allem, so dass du gar nicht weißt, wo du anfangen sollst, nach etwas passendem zu suchen?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>