<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>The Better Play</title>
    <link>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/</link>
    <description>Recent content on The Better Play</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Sep 2017 16:14:09 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Spielzeug für einjähriges Kind</title>
      <link>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/einjaehriges-kind/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 16:14:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/einjaehriges-kind/</guid>
      <description>Welches Spielzeug fördert die Entwicklung von Kleinstkindern am besten? Spielen macht Spaß. Im Alter von einem Jahr verlässt Ihr Kind bereits die Babyphase. Das Kind beginnt, selbstständiger zu werden und sich frei zu bewegen. Jetzt ist Spielzeug angesagt, welches hin- und hergezogen werden kann, um die Motorik des Kindes zu fördern. Kinder im Alter von einem Jahr lernen, kleine Dinge zu tragen und z.B. den Löffel selbst zu halten. Sie entdecken ständig Neues und machen erste Gehversuche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spielzeug für zweijähriges Kind</title>
      <link>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/zweijaehriges-kind/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 16:14:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/zweijaehriges-kind/</guid>
      <description>Im Kleinkindalter angekommen - welches Spielzeug dient der Entwicklung am besten? Gerade für Kleinkinder ist Spielen das Schönste. Das Kind fängt an, nicht nur die Funktion des Spielzeugs, sondern auch das Spielzeug selbst zu ergründen. Es versucht, Teile auseinander zu nehmen und wieder zusammenzusetzen. Es möchte am liebsten alles auf einmal machen und versucht auf seine unbeholfene Art, zu helfen. Plötzlich beobachten die Eltern, wie das Kind beginnt, sie nachzuahmen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spielzeug für dreijähriges Kind</title>
      <link>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/dreijaehriges-kind/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 16:14:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/dreijaehriges-kind/</guid>
      <description>Welches Spielzeug ist für die Entwicklung eines dreijährigen am dienlichsten? Mit drei Jahren sind viele Kinder schon in der Kita, Kindergarten oder kennen allenfalls eine Form der ausserhäuslichen Betreuung. Ihr Kind wendet sich Gleichaltrigen zu, kommuniziert und spielt mit ihnen. Kinder von drei Jahren fangen an, zu fragen, machen Rollenspiele und beginnen ihre Persönlichkeit zu formen. Auch der Sinn für das Kreative wächst. Das Kind baut sich seine eigene Welt aus Figuren oder Püppchen, Bausteinen oder Modelliermasse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spielzeug für vierjähriges Kind</title>
      <link>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/vierjaehriges-kind/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 16:14:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/vierjaehriges-kind/</guid>
      <description>Welches Spielzeug unterstützt die Entwicklung Ihres Kindes im Alter von 4 Jahren? Alle Kinder spielen gern. Daher ist es besonders wichtig, für das Kind ein Spielzeug zu wählen, welches nicht nur Spaß bereitet, sondern auch die Entwicklung fördert. 4-jährige Kinder sind dabei, ihre Feinmotorik und ihre Selbstständigkeit zu entwickeln. Sie entdecken ständig Neues werden sehr kreativ. Es wächst das Interesse, kleine Handreichungen im Haushalt zu machen, sich selbst die Gewürze am Mittagstisch zu reichen und das eigene Bett zu richten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spielzeug für fünfjähriges Kind</title>
      <link>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/fuenfjaehriges-kind/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 16:14:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/fuenfjaehriges-kind/</guid>
      <description>Welches Spielzeug unterstützt die Entwicklung Ihres Kindes im Vorschulalter? Spielen ist für Kinder das Größte. Sie toben sich aus und lernen das Wichtigste für das Leben. 5-jährige entwickeln zunehmend spezielle Interessen und Talente, die sich auch in der Vorliebe für bestimmtes Spielzeug widerspiegeln. Fünfjährige Kinder spielen gerne mit Gleichaltrigen und sind für Ausflüge zu begeistern. Das Kind kommt in die Vorschule. Es gewöhnt sich an einen relativ geregelten Alltag, wo sich feste Freundeskreise bilden und gleichaltrigen Kinder viel Freizeit miteinander verbringen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spielzeug für sechsjähriges Kind</title>
      <link>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/sechsjaehriges-kind/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 16:14:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/sechsjaehriges-kind/</guid>
      <description>Die Schule beginnt - Welches Spielzeug unterstützt die Entwicklung Ihres Kindes? Auch Schulanfänger spielen weiterhin sehr gern. Ein Kind von sechs Jahren lernt mit Sicherheit die Grundschule kennen und ist damit regelmäßig in Gruppenverbänden eingebunden. Gleichaltrige interagieren miteinander, knüpfen Freundschaften und entwickeln ihr Selbstbewusstsein. Sie beginnen zu lernen, ihr Leben zu strukturieren, die persönlichen Dinge, z. B. die Schultasche zu organisieren und werden spätestens jetzt mit Themen des allgemeinen Lebens konfrontiert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spielzeug für siebenjähriges Kind</title>
      <link>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/siebenjaehriges-kind/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 16:14:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/siebenjaehriges-kind/</guid>
      <description>Welches ist das am meisten förderliche Spielzeug für Schulkinder? Das Spielen ist für alle Kinder immer die größte Freude. Ob allein oder in einer Gruppe - es heißt nicht umsonst &amp;ldquo;man lernt im Spiel&amp;rdquo;. Das Kind hat inzwischen die Kleinkindzeit seit Langem hinter sich gelassen und strebt teilweise nach den Fähigkeiten der älteren Geschwister oder der Erwachsenen. Das Kind hat nun wesentlich mehr Ausdauer beim Spielen und fokussiert sich zunehmend auf sein Lieblingsspielzeug.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spielzeug für achtjähriges Kind</title>
      <link>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/achtjaehriges-kind/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 16:14:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/achtjaehriges-kind/</guid>
      <description>Was sind die wichtigsten Entwicklungsschritte bzw. Erfahrungsbereiche eines Kindes von acht Jahren? Die Lust am Spielen ist was alle Kinder umtreibt und etwas von wichtigsten, was es in der Kindheit zu schützen und pflegen gilt. Kinder sollen soviel Raum zum freien Spiel haben wie möglich. Wer spielend lernt, wird das Erlernte so leicht auch nicht vergessen. 8-jährige Kinder spielen immer noch sehr gerne, interessieren sich aber auch zunehmend für die Natur, deren Phänomene und machen sich Gedanken über das Universum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spielzeug für neunjähriges Kind</title>
      <link>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/neunjaehriges-kind/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 16:14:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/neunjaehriges-kind/</guid>
      <description>Welches Spielzeug unterstützt die Entwicklung eines Kindes von neun Jahren? Mit neun Jahren nimmt das Spielen allmählich differenzierte Formen an. Das Denken des Kindes wird systematischer und geordneter und auch das Konzentrationsvermögen nimmt zu. Es kann ein Eifer entstehen, der zu Erfolgserlebnissen oder auch zur Überforderung führt, zumindest aber werden die Kinder in diesem Alter deutlich leistungsfähiger. Sie mögen mentale Herausforderungen. Auch ihr Spektrum in Sachen Spielzeug erweitert sich und vor allem auch Sport, Bewegung und das Spielen im Freien kann grosse Freude bereiten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spielzeug für zehnjähriges Kind</title>
      <link>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/zehnjaehriges-kind/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 16:14:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/zehnjaehriges-kind/</guid>
      <description>Die erste runde Zahl erreicht – Welches Spielzeug eignet sich am besten für die kindliche Entwicklung? Auch wenn in Ihrem Kind ein Stück weit schon ein &amp;ldquo;kleiner Erwachsener&amp;rdquo; steckt, steht das Spielen noch immer im Fokus Ihres Nachwuchses. Durch den Schulunterricht und die Vorliebe für bestimmte Fächer werden Interessen geweckt, deren Förderung durch ein gutes Spielzeug sehr nützlich ist. Jetzt ist es von besonderer Bedeutung, dem Kind ein Spielzeug zu schenken, welches neben der Freude an seiner Benutzung beim Sprössling auch den Hang zur Kreativität, die Geschicklichkeit, die Persönlichkeitsfindung und die für das Leben notwendige Sozialkompetenz fördert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spielzeug für elfjähriges Kind</title>
      <link>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/elfjaehriges-kind/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 16:14:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/elfjaehriges-kind/</guid>
      <description>Eintritt in die Pubertät, welches Spielzeug ist jetzt am besten geeignet? Mit 11 Jahren zeigen sich bei manchen Mädchen und Jungen die ersten Anzeichen der beginnenden Pubertät. Der Hormonaushalt verändert ich und die Körperkonturen fangen an, sich an jene eines Erwachsenenkörpers anzugleichen. Die kindliche Unbefangenheit mit dem eigenen Körper geht verloren, die Schamgrenzen werden größer und der langsame Abschied von der Kindheit beginnt. Jetzt stellt sich die Frage, ob ein Kind überhaupt noch mit Spielsachen spielen will.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spielzeug für zwölfjähriges Kind</title>
      <link>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/zwoelfjaehriges-kind/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 16:14:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/zwoelfjaehriges-kind/</guid>
      <description>Bald ein Teen - welches Spielzeug ist für die Entwicklung sinnvoll? Auch größere Kinder lernen immer noch im Spiel - auch wenn jetzt der Eintritt ins Jugendlichenalter ansteht. Die Pubertät ist meistens schon voll im Gange. Langsam sind es nicht mehr die typischen Spielsachen, welche das Interesse der Kinder wecken, sondern Spielzeuge, die mehr und mehr ans Erwachsenenleben erinnern. Zwölfjährige fühlen sich vielleicht nicht mehr als Kinder und doch sind sie noch sehr verspielt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Weihnachtsgeschenke</title>
      <link>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/weihnachtsgeschenke-spielzeug-kinder/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 16:14:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/weihnachtsgeschenke-spielzeug-kinder/</guid>
      <description>Spielzeug für Weihnachten Das perfekte Geschenk für Weihnachten finden In den Augen eines Kindes, ist nebst dem eigenen Geburtstag, Weihnachten wohl das schönste Ereignis im Jahr: die lieben kleinen Wissen, es ist wieder Zeit für Geschenke. Nicht die um die man üblich bitten muss, sondern die, die man einfach so erhält, weil der Anlass das so vorsieht. Kaum etwas bringt Kinderaugen so zum leuchten, wie die vielen bunten Pakete unter dem Weihnachtsbaum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spielzeug für Kleinkinder</title>
      <link>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/kleinkind/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 16:14:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/kleinkind/</guid>
      <description>Das passende Geschenk finden für 1- bis 3-jährige Kleinkinder   Kleine Entdecker mit großem Bewegungsdrang  Im Zeitraum vom ersten vollendeten Lebensjahr bis zu seinem dritten Geburtstag, entwickelt sich ein Säugling zu einem Kleinkind. In diesen beiden Jahren machen die Kleine enorme Sprünge, motorische wie sprachlich und halten die Eltern ganz schön auf Zack. Sie lernen erst laufen, später auch klettern und rennen. Stehen sie Anfangs noch etwas wakelig auf den Beinen, sind sie wenig später schon einig flinker und schneller unterwegs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spielzeug für Neugeborene</title>
      <link>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/neugeborene/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2017 16:14:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.thebetterplay.com/de/spielzeug/neugeborene/</guid>
      <description> Das passende Geschenk für Neugeborene finden  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>